[火牛機箱] 跳制後開機淨開到風扇

岩岩跳完制開機連粒燈，lan條粒燈都無著
淨係風扇有著到
係咪應該火牛死左？

之前跳制／耐無開機就要開幾次機先開到
我諗應該差不多了

係咪需要換隻勁d既牛？
屯天元有無鋪頭可以介紹啊

仆街山竹

方便可以tg

蚊底板粒電試下先

之前有次行雷跳制我試過燒咗塊老母板

上年打風跳制燒顯示卡路過

買個ups解決問題